[ViuTV處境劇]星期一至五2000-2030 娛樂風雲

今晚20:00 ViuTV有新處境劇 罷睇紅媒CCTVB

我無嘢講我要見律師我要食飯我唔簽嘢

最緊要係劇情要絕核個shit shit tvb

Push

阿dee

又係叫杜老福

100集都唔搵Error唱主題曲咩

做演藝既既續集

飲晒佢

dee 哥

我有被你屌架

但套嘢叫「39+1」，唔係應該扮周秀娜咩？

歐陽海

靚仔會長

學謙

Oasis會長？

會長

無睇29+1

好撚過睇愛回家啦屌

羊生

第一集就行咁sad嘅路線

又南方舞廳

屌 一頁都無
連登仔比啲骨氣啦

一般啦
未搵到有咩野可以講
今集係sad d

完全唔記得有呢套野等上架

頭先去咗撐陳伯睇唔到live，等放上網瘋狂重温何啟華演出

睇完
原來係之前的續集

不過有少少到喉唔到肺，睇下之後點
但又南方

支持！

留名

與其同開心速遞硬撼
高層不如考慮吓放1930

愛回家班人都對咗差唔多兩年 一時之間要人8:00轉台 有啲難度
更加唔好話呢邊陣容...

又8:00了，睇娛樂風雲啦

怨婦搵葉劉做最適合啦

睇live了

歐陽海扮王晶？

賭場風雲去到第九集

藝術電影一定有獎？

肥仔賢

做警訊都紅過佢

比師奶串

好多同性戀

威尼斯人電影節

澳門？

又周導

成日都要層次

演員都唔聽導演講

唔出名演員真係無得扮大牌
雖然導演仆街就無得講

無埋屋企

有Kayze

廖碧兒

南方舞廳好似次次都有佢

廖碧兒好好人

一入黎就要少其他人

咁就響度排擠

推黎推去
d鬥爭真係好撚煩

好狠

封殺

呢度唔係網吧咩？可以佔用人地地方開office？

下定決心轉台捧場

道具銀紙

今舖講道具佬

咁大年紀拍七、八年拖都未結婚
做傳奇好高難度喎

家英哥都拖好耐啦

工都冇得開都唔怪得人走啦

要搵食都無計
但真係無義氣

呢套嘢唔係應該搞笑既咩？但咁多集氣氛都咁沉重，同「做演藝既」風格唔同晒喎

我都咁諗，其實係咪應該叫娛樂血淚史

套劇好似好多親生仔女！
好彩無見到柒頭占
條L樣又扮女人

Sell保險

套套劇都俾人飛

條𡃁妹好醜樣…………

FEEL到自己有不足 但又自己進步唔到
又冇人話到俾佢聽
都幾慘

得罪咗Mary乜嘢？點解要被定型

輝哥船都行過

睇番
比人定左型又真係幾難進步

科技創業

人扮架

果然比人識穿左

扮得幾似
唉，今日冇乜心機睇電視

真

認錯人

養心殿

係我部電視問題定咩點解聲畫唔同步

幫醫護打氣同之前一9樣

又遲左入場

唔好睇咁多大台啦 無益

老牛

呢邊d演技都真係

下乳個仔好好笑

繼續鬥

好小人講野

陳高大好撚屎戲

但明明睇到VIU既Logo
同埋畫面見到習敗敗同侵，擺明播緊新聞，唔知點解佢老豆睇到係咁笑

推

真係出埋容祖兒個名

話人搞大人個肚

成日都唔記得八點開台睇

仲有四個鐘使唔使咁早預備

f5爛左

大佬響度咁樣聽歌fing好好笑

膠叉

估歌仔

阿叔

好難估

做乜鳩 ...

黐線，啲問題難到

可能超級fans會識

有冇咁多𡃁仔𡃁妹係度聽容祖兒啲歌

今集係咪廣告黎

live

買2集廣告 但拍得又幾好

英皇贊助

JOEY 會唔會客串到

太難了

睇到容語錄心諗編劇咁痴線

奸到

芒果乾液

換咗既女主角演技差好遠

都唔係夾開的人

大台

大成咁容易迷失

王奕晨好gay

扮吳剛

花姐

唔係花姐嚟，呢個前幾集都出現過

真係叫返吳剛，名都唔改

我覺得真係同送野食比醫管局前線一樣垃圾

突然變劇本仲好串

臨場爆肚

下集有肥仔

又係肥仔

收皮啦
自己做得唔夠好就話人地勁

雖然你係靠關係入嚟

乜都做唔到

個阿伯既歌聲

阿伯

廟街姜濤

又幾似馬雲

馬雲

張家輝集十五分鐘熱度想睇喎

A0

未入黎就話會反骨

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

9估
肥仔最後去左福系

返咗一日工都有嘢要執？

唔搭高鐵

即刻中但原來係臥底

楊生睇Jace咁唔順眼
Jace有提過D咩老豆
唔通係私生女

咁樣做臥底都得

唔識講韓文

跟mirror跳一秒間

即刻扮到

Animalazation

肥仔

魯福

唔知點解好似冇930 1000 咁好笑

條女幾正

唔係嘛
我正想講好核突

Kento

竟然有佢？全民做星個個咁憎佢都搵佢做

魯福真係煩膠黎
但之前都冇咁煩膠

跳住舞嚟傾偈

威脅到自己丫嘛

啲相用電話send咪得囉，使唔使印出嚟用公文袋裝住

但佢係呢出野入面 真係好煩
以前都冇咁煩
依家搞到唔係好想睇佢

同埋以前有感情D
依家真係好表面

8點呢D長做劇係咪好難做到好深入

男人味

咁玩都得

個導演

bruno你食屎啦

抽埋傳心師

爆了

林林新歌

上禮拜那集都未得閒睇番

今日又係冇乜心機睇

好慘

咁又係

好賤

警訊既重點錯晒

咁老實講做壞人都有佢市場

肥仔又stalk人

3日咁短都好意思講

三日又三日

咁都有hehe

一巴打埋去啦

林林係幾正

埃及妖后

193

hehe

自我收皮

第四單

植物人

係咁打心口

真喊

襟兄弟

直接影

影條友咁唔專業

呢d樣係主角

短暫的婚姻

冠峰好女人

Kathy仔

仲高登仔？

高登仔

唔細呀⋯啊，你講年紀

唔堅持演技

竟然真係用莊梅岩呢個名

魯福真係好煩膠

好煩膠

劉美君

雖然無咩心機

走哂音

分幾鐘無上黎

主能夠

主撚鳩

繼續主撚鳩

又主能夠

出三隻歌要起埋幼稚園

根本唱唔到

其鏈又無損失的，碟賣得好就有賺，起幼稚園有助公關

考試科科100分

雖然咁樣上到位
但困死一個戲路都唔係咁好

第一次睇

jackie bb 好正

拍小丑拍到自殺

屌佢唔好咁黐線啦

教會

果然係葉念琛
全部都愛情片

仲自抽話粗製濫造

殉情99次，咁似「我老婆每天都裝死」

份劇本有冇睇得咁快

唔知邊個唔知去咗邊度

個劇本本身都唔掂啦

張銀紙要打格仔

應該係dom黎

翻睇的確係dom，睇錯

條女乜水？

李麗珍

全裸演出

而家最多叫藝人

真母子

魯福個頭

個頭

咁都得

母子擁吻

機械人

細個掉低自己喎
都唔怪得佢

張相入面個BB係李麗珍個女？

唔好搞我後面？

戲幾正喎

抹槍

係間房整連儂牆

唔好搞我後面

做乜後腦要整個barcode？

幾時拍

電子遊戲角色殺手47

「我要返屋企」呢句對白點加都好夾硬

你咁問人更加想人地溝你

無錢邊個理你

個細路大牌到

CLS

壞左

真係講左黐撚線

大齡過頭

開頭以為得阿福咁煩膠，整整下個個都係咁

新opening

第三層次、第四層次，乜嘢嚟

Kathy仔好慘

用匙羮殺人

如果唔係名演員的話又唔怪得人咁多架喎

Ginosaji

王家衛

盲一次

左右不分

的確係要試過先知

眼神唔同晒

60%股權

有埋歌

終於拎出黎講

好鬼娘，第一下以為係港台節目〈打電話問功課〉

仲幾好聽

哪來自信

呢套真係冇乜人講

文青女神

魯福係咪乘機

唔好搞我後面！

魯福個樣

個衰樣

陪朕玩

大家今晚記得出去遮打花園呀，之後先睇重播j何啟華

過左檔？

條女其實好廢

小喬今雲做得好正

完咗集會之後返屋企J真主

擺喺度人

觀眾邊會睇到係唔係三十年代既酒

但飲個反應無得扮

編劇點解自己無一份劇本響手

彈琴無聲既

編劇嗌cut

咁呢個係佢搏屌

魯福會顧及其他人既感受架咩？之前咪又係堅持自己既演繹方式

但係芝芝overstep左自己個職位

冇人?

Hello

呢D 導演....

商業爛片
有嘢出到街就可以

個VO 太出,,,, 好難聽

東邪西就
東成西就

咁快見效？

PR真係惡過狗

咁樣紅咗，但應該冇廣告商再敢搵佢做代言人

狗也不吃

身為藝人有冇咁不顧身份，大庭廣眾大吵大鬧

難做係真

任達華

膠刀

鹹濕伯父咁樣

A Lo唔搞搞Mary姐？

Mary姐正wo

咁燥

荷你活

咩事

即入戲

又真係堅

好鳩

乜都壞

Error首歌

打錯
Mirror

自己公司搶自己人fo

Forever

分心睇波

歌手實力未必唱到現場

Bruno成個hehe款，竟然接受Helen既色誘？

最後會唔會兩個組成組合出道？

個樣似姐

明明成首歌一堆唔同人既聲，點變成一個人獨唱

真係唱得好廢

Helen講嘢時個嘴歪埋一邊好怪

好sweet

變咗hehe

又係南方舞廳傑作

發佈會嗰日已經預告左會hehe

晚上行程：8點娛樂風雲→share文宣→10點咆哮→繼續share文宣→11點花姐error遊

193怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

晚上行程：8點娛樂風雲→share文宣→10點咆哮→繼續share文宣→11點花姐error遊

CP

Cathy幾靚

化到咁誇張

ETV係教育電視喎

咁易搵到條鎖匙

可能真係ETV呢，童星拍ETV好正常

花花兔兔

明報版面

安全意識低嘅下場

Live有得cut架咩

無

答非所問

合體

征服世界

阿姐啲思維離地到

有同事電話都要管

Helen個樣串到

FOREVER

好gay

Agger
屌你老母南方舞廳

死啦
我覺得佢地好襯喎

老豆

亂噏啫

agger

gchi Forever & To To

Gay

班後生真係

我姓楊既怕咩

大佬佢痴左線

結果兩個大佬都黐左線

等陣有義士出場

比人當黐線佬

停止乜嘢？聽極聽唔到，好似停止雙手，但又唔合理

而家又變咗即刻停手

面向祖國，背向國際

香港咪就係咁

又踩曬線咁，真係一直在玩命

雙手

個個cut線

大灣區真係垃圾黎

嘉媛姐係政協

長輩圖

屌全部都係

我最鍾意食兔兔

唔俾拍拖咁慘

演員底薪包埋編劇

使唔使帶埋頭盔口罩

跟到貼到咁

有哂gear

見到壽終正寢

我都係

掟陰司紙，好近期喎

灑佢溪錢

有冇咁驚警察

兩個幾襯

唔知點解我係覺得好笑

下集幾過癮喎

雪雪個樣真係好撚淫

呢d真係cctvb唔敢拍

笑死 串埋popo無show委任證
係人都可以話自己係警察

龍哥形象唔太正面

出場

一結婚就死老公

*開場

大灣區

浸完東江浸長江

香港有咩戲泊好串

華榮手機

阿雪真係好似阮兆祥

愛情片冇女主角
咪同forever hehe囉

冇鬼既鬼片

句句入心

旅行團

除衫

啲團友真係極品

鳩嗚！鳩嗚！

便衣狗

做乜要帶防暴頭盔

唔比人去買野

係囉

撕紙狗

P到咁假

D音樂

改到咁求其都過到骨

好柒

唔係你魯福懶有堅持得罪人俾人封殺
公司點會俾Joshua投資
點會參加呢啲比賽

咁藝術家有堅持都好正常

抖音

自己拍片贏比賽
筆錢居然俾師父拍戲

問題係佢唔識放低身段
佢做咗一套藝術片男主角咋
吓吓斷哂自己米路

整錶

又嚟基情

屌你呀南方舞廳

咁大個人仲當小朋友看待

景圖真係好基

楊生真係好有表演慾

去發掘佢地缺點

即刻假晒

GIGI咁樣肯定形象插水，以後唔使做了

Cathy仔咁好人

所以人前人後

閂冷氣唷

沈殷怡好正

你個代言會幫你搵個代言去傾

做乜咁激

呷醋

得呢pair hehe先有吸引力
隔離揸刀挾持都冇人出聲

能成為密友 大概總帶着愛

外賣仔

kay

forever同景圖

193 Jeremy

真謝安琪

唔守時
但條友都係仆街

會唔會謝安琪真係會著呢d衫出show

上次容祖兒Fake 咗寫集, 估唔到今次真係有謝安琪

又今期頭痕

Banner上時間寫2019年9月21日，咁update？

拍未來野？

咁都接到

肥仔正啦，捉住對腳

sing Hallelujah To the lord

Sing Hallelujag to the Lord

屯門大媽

唔使理乜嘢原因，死黑警

啞同學

好應景

原本以為做戲先有既明目張膽選擇性執法，現實的確發生咗

楊生有睇連登

Juno

才子廁紙包頭

今晚太多野睇，睇唔哂咁多

個rap look

直頭rap埋

保錡居然唔係用自己名
之前睇肥仔嗰集以為佢地會懶得改名

Roy咁唔識做人點解會咁紅

講伊藤潤二嗰個毒男點做助手？

南瓜車

有前設，同人大831有乜分別？

咁樣套料

記者唔可以得罪

又作野

煮野食

肯比錢

腹黑

呢兩位都幾好戲 完美演繹八婆格

Helen真係演得好乞人憎

竟然咁都得

Fion 難頂d , 港女格

仲要扮無辜

阿妹

男男cp不了

真係越描越黑

真相不是最重要

呢套無人睇？

我集集追，ok wor

Hello但呢排唔太得閒
未追反

仲咁大排

仲咁大牌

咁大膽喺公司搞

入咗廁格都俾人扯返出嚟

個導演幾生面口

但幾好笑

詭探2做歐陽海

可能其他公司都有啦

阿姐真係好麻煩

阿姐夾到佢喎

新歌

呢套ok👍睇左十幾集 已慣左呢個時間開Viu睇

廣西死超過100人？
根本冇可能

又搞頭痕

屌

點解阿Roy冇份唱？

俾人呃做咗代唱，仲要幫支那振災，俾著我都興

點解可以咁難聽

個風仲喺菲律賓但已經三號風球

有可能唔係你咩

點解女主角成日都咁慘
寫完個劇本自己冇份拍
而家仲要代唱

條裙好怪

吃醋

不分化 不割蓆
個畫面好靚

唔見咗阿福嘅

吃醋了？

袋住先

妖
響人地隔離互餵

森美同vianne好sweet

導演

五大訴求

撞樣

豪哥

Cls

自
許腎先啱

假文青真暴徒

發條橙

做道友

又係個阿嬋

十米

頂精神攻擊

爆炸品
咁似黑警既

仲想溝人？

咁樣大人地

童男童女

好人一生平安

供30年樓

尿big 兒真係好正

Mary姐

結果都係要權鬥

仲有人睇娛樂雜誌架咩？網上啲消息最update啦

我不嬲對記者最好架喇

周刊總結囉

好多人都咁講
係要做架

呢句擺明串緊盧偉聰

練月美好煩呢樣嘢要講幾多集

同老豆爭女

今日黎料

霸氣

堅持原則，不怕抵制

社會信用系統都直接屌

No stake in the society都講埋
CLS

一日失戀

又有Gay

嚇死兔兔喇

景圖好慘

大叔的愛

Soko

咁恐同點演

咁的話真係無得演

不過大叔的愛本來似笑片多過講男男

啱先個日本人拉埋viutv嚟講喎
會唔會嚟真？
真係拍香港版？

Soko san本身就係viu藝人

😂點解佢地個office景成日轉

我意思係佢響劇入裡話佢地已經落實同viutv合拍香港版
會唔會係真？

乘機奪權

真係仆街黎

Fion到底點樣可以撈到咁耐

點解Roy可以忍Fion咁多年

班大媽真係好垃圾

想搞鬼佢咪講囉

Bruno你仲唔仆街

係囉，唔怪得做怨婦角色做到攞獎

Bruno做乜撚

抽4點鐘記招

六點鐘bruno

波子棋
好耐無玩過

珍姐原來係雞

roy戶口居然得番$398
佢以前唔係搞過中國巡迴架咩

Bru bru channel

搞巡迴搞到wor左先返來香港

特登搞鳩bruno

局中局

嘉媛姐又沉船

突然出櫃

三峰cp

個大師

莊子

身高唔低於190cm，得193咋喎

黃龍王
咁後生既

62歲

26歲就信

藍色變晒黃色

沉默大多數

拖筆

直線抽擊

溝通平台，派錢

戲如人生

咁大隻蕉

所以係換咗新office拍攝？

話變黃色賺錢更加多
然後講話(珍姐)善待可以輕易解決問題

嘢嘢都直線抽擊

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

鬼片咁

古裝人著古代衫

萬聖節主題？

結界

呢集拍得唔錯

過場音樂都低音左

全年有薪價

念佛機都有

套野幾好笑

攬炒

割 齊上齊落

大家都響度打擦邊波

可羅米

今集d運鏡真係幾正

葉蘊儀😲

viutv有無得睇返之前

一個都不能少

有架喎

今集係咪主要幫Kuromi賣廣告？

正 睇唔出細楊生鍾意可羅米

沙圍喇，仲大圍

邊三個？
睇唔清楚

方音音咁似譚小環？

葉藴儀個樣仲係咁後生

自己去搵丫嘛

嘩我屌你好撚靚喎

係Mary姐面前同第二個女人依泣

係幾靚喎

Keep得咁好
睇落同JW差唔多樣

一個大叔同三個師奶四角戀

JW仲老過佢咁

餘情未了呢家野

又係朋友夫咪走雞

雖然加人都好睇
不過好掛住mirror同error啲人
希望佢地可以出多啲

咁月美姐呢

見到張慧儀就諗起假設性無罪

好似以前中學學chacha咁

觀眾善忘

點解要約埋同一個地方？就算差一個鐘都好易撞到啦

點樣四個分開拍？完全冇交流？

之後剪番埋一齊？

一樣女強人feel

楊生咁賤

前兩集無睇 仲有邊個拍戲

睇下咩男人滾囉
有錢有地位或靚仔就可接受
其他

李麗珍，仲有個應該係未出場既譚小環

楊生你收聲啦好無

以為死咗

悶死

走一次音就退出娛樂圈

突然咁易撞返

都唔駛唱架啦

以前點會講小三

明明尋日嗰集大家冰釋前嫌嗰陣先同對方講唔知佢地已結婚等等，點會咁多年前大家已經講過一次？

一個歌手點會突然唱乜都走音？

走到咁樣

要專登唱到走音難度都好高

終於唔再去養心殿打邊爐

想同你做

張慧儀把聲唱到就嚟走音咁

四大美人，缺一不可

缺一不可

成班人企喺床邊都睇唔到

廿年前點會冇人講wet？

食飯盒都咁鬼麻煩

晒冷全黑

老闆個個都驚

驚到入廁所

成班阿叔師奶都擦出愛火花

改ending

無線d師奶劇囉

冇睇幾集
陳國邦去咗邊

一路拍一路改，會唔會埋唔到尾

第一次見面就咁主動

唔會真係要死掛

咁做的話一般都會爛尾

4支一樣

究竟係拍戲定真實情況

果然係咁

楊生好可愛

死咗

今集妹豬主角，支持

Acting

又acting CEO

阻止CEO辦公

圖圖

屌，bruno幾時先死

阿姐煩膠d

行政人員行為失當

投訴委員會，係咁抽水

投訴委員會？

Pink object

Pink Obj

現眼報

嘉媛姐有咗？

老來得子

So far this tv series has satisfied my expectation. My younger brother too said it had lived up to his expectation.

狂抽水

呢套嘢開始越追越無癮
阿福失蹤
芝芝直頭走埋
越做越離題
仲係唔係《做演藝嘅》延續?

係 想睇阿福多啲

一開始係，而家變咗大楊生做主角

中出雪雪

興奮到

希望Mary 姐唔會少左出場

嘈交了

寫真集

冠峰個頭完全唔連戲

有無咁完美

又主撚鳩

我竟然完整咁睇完一集
真係膠搭悶

我想睇芝芝多
點知連yoyo都離開咗viu

個助手俾人爭完後終於再出場

Yoyo離開咗VIU？

拆伙未呀佢兩個

點解佢地咁唔夾之前可以做咁耐組合

係
佢想專注做舞台劇

之前明明剪咗A lin個短髮咁快長返晒

保錡隻Gameboy手錶好型

導演個頭

點解導演成日都要爆炸頭

肥婆鋼管舞

如花d friend

想睇roy 轉去福系

任何仁

完得咁突然

索性跳槽啦

福系加埋Roy Error就齊腳喇
打低大天下

加埋mary

你值得擁有

打上電台點唱，乜年代？

係咁傾電影

小占

abcd

呢啲去屯門公園可能呃得下人

唔係邊駛人捧
因為本身廢

隨時廢過娜娜

真係吃醋

tommy咁款

天生搞笑

呢句好霸氣

fion死未

Fion個電話有香港加油個logo

fion 好臭四

戀愛要在末日前
Edan扮契仔

好曖昧

一個扮姜濤 一個扮ian

根本fion所有野都係計算
但完全係為自己

嗚哇 專登為圖圖夾公仔

跳唱

fion

得佢地

輝叔

Jeremy
33

佢兩個做乜春

禁制令

超展開

女裝

Cls poki

女裝大佬

兒登
老虎仔

poki個閪樣

RONA

Forever唱好朋友係邊集

而家先想錫番個仔？

突然間鍾意練月美

份劇本都唔係咁寫既

Bruno

之前有幾集都有hint過

【《娛樂風雲》女主角胡希文已離開ViuTV 】

7月中首播的ViuTV自製劇《娛樂風雲》，至今已播放至第90集，並預計於今個月底如期播出第100集大結局，部份餘下集數日前才拍畢，飾演杜魯福的何啟華（Dee@ERROR）3／11於個人Instagram發布限時動態，指自己即將強勢回歸：「Miss me? Fook is back!」不過跟他一起在序章《做演藝嘅！》擔任主角、飾演梁蔚芝（芝芝）的新晉演員胡希文（Yoyo）卻失蹤多時，10月10日播出的第64集「輪椅上的人（下）」是Yoyo最後一次在《娛樂風雲》亮相，自此之後，她便從此在劇中消失，而芝芝一角跟邱士縉（Stanley@MIRROR）飾演的副導陳森美之間的曖昧關係，劇本亦再沒有任何跟進和交代。

原來Yoyo已悄悄離開劇組，她接受訪問時承認：「我都冇拍兩個月喇，拍咗嘅嘢都播晒！」而離開的主因，是她跟ViuTV簽下的藝員合約已於10月31日結束。Yoyo解釋自己在演藝學院畢業後便加入ViuTV，經歷兩年時間洗禮，拍過劇集亦做過節目主持，讓她更清楚了解自己想往哪個方向發展，「好多謝公司畀我見識咗好多嘢，但同時亦我更知自己想做啲咩。」所以她決心改變現有工作模式，暫別電視圈，回歸劇場界，「會做番老本行，專做舞台，做下小朋友嘢（劇場），做下劇場。」Yoyo指ViuTV與前經理人曾有挽留，強調彼此關係仍然良好，亦不排除將來會再合作，至於會否在《娛樂風雲》大結局出現，據了解劇組剛剛煞科，Yoyo未獲安排出現。

睇咗劇透
成套野變晒質

佢地唔係兄妹嚟㗎咩

不嬲都呃緊人

肉麻到

同居有冇搞嘢？亂倫？

佢唔知

小學雞是你也是我

開波

會唔會一見家長就求婚

黎真

咀落去？

又唱error首歌

緣之空

193揮斷手

男扮女有錯咩

校長、B哥、肥媽！

好似有d野

套劇雖然膠膠地
但其實越睇越親切
唔捨得完

呢套有無得添食啊

條友仲要著藍衫

真係100集完？

唔捨得～

趙學宜

又係有錢人咀臉

開親記招都遲到

就嚟大結局都未見阿福番嚟

後面條友瞓著咗

尻up記者會後面有人訓覺

Bruno收皮啦無料扮四條

宇宙style啲衫其實幾好睇

咁快收皮

死不認錯
堅守既Poly 手足加油

保錡冇乜腳毛

所以魯福之後先再出黎

Joshua佔30%，其他人佔45%，杜魯福佔51%，條數點計？

計分牌

戰狼

屌打拳咁

終於返嚟

去完深山體驗都冇變野人既？

阿福終於番嚟

阿福

轉頭響預告

麥包

嘩 有麥包
臨尾咁多人客串

呢套嘢其實星光熠熠
越嚟越覺得Viu Tv既星味仲強過CCTVB

但全部都係tvb走出嚟

咁以前真係得CCTVB一間之嘛
而家証明CCTVB根本留唔住人材

做乜做咗大天下既人？

走粒仔？

係囉，viu簽左佢

馬雲套功守道

認真呢
係咪好似之前龍少咁接freelance咋

司機做乜咁高級咁？

係咪想報仇

又suzuki

做咗幾個月野人得個吉

果然係有苦衷

好似情侶鬧分手咁

魯福好慘
估唔到連周克衞都會變成咁

阿福
唔想結局
下一套會做咩？

擁有權力
講野真係好反動

都唔記得有個老母

日劇

我地唔講出去，但全公司啲人係晒度

Lunch食buffet

Jeremy 😞😞☹️

你叫我Admin得架喇

揼地

Sale埋藥

真係好靚女

換樽水使唔使除晒衫

呢套嘢一早行派膠路線咪幾好，得返5集先開始好睇

原來一切都係個局

麥包big boss!?

扮做楊生私生子？

麥包
都估到邊有咁好人

麥包係咪奸？

又唔做野又唔讀書

又唔做野 又唔讀書

父親大人

痴線
收埋左個偷聽器

草草收場咁款

乜料

bruno

你都有今日了

麥包果然唔似係咩普通人

I am your father

No ! ! !

觀察日記

特別朗誦技巧

麥包加金剛新節目

bruno係咪同咗阿姐一齊

惡到

佢兩個咩事

我唔信佢係大楊生個仔

其實林林佢自己就係大楊生個女

真係i am your father

真親生女？

真

請睇返91集

屌魯福點解變得咁仆街

當你連唯一嘅擔正機會都冇埋
突然間又有咁大嘅權力
一下子沖昏咗頭腦啫

加埋佢老豆唆擺

麥包正垃圾

買起左佢條命

劇情大暴走

最後兩集了？

屌 jm9

條女好正

上流寄生族

我愛既係bruno

個老母又真係仆街d既

屌原來做戲

嗰細路果然好戲

聽日果集咩事

金馬影后d演技咁差

大結局

2032年，13年後啲人完全冇老過

Bruno同阿姐結咗婚

變晒殘體

唔反抗 第日就係咁

個尾....?